香港警察！吞槍自殺！

曾經係Asia’s finest
依家係Asia’s findless

唔知聽日find唔find到佢哋呢

有冇巴打聽日入元朗